共享香港經濟成果

港共式藏富於民

要供養父母用晒啲積蓄

養兒防老